屌晒你哋老母 時事台班熱門師去撚左邊？

成個熱門都係財經台創意台感情台娛樂台體育台唔撚幫手推拉？你哋既革命意志只係維持一個週末？又當60萬手足係condom？

熱門推拉師唔撚做野？

[2020youtube平均每月收入排行榜] 奶共屎萊姆一個月只剩400蚊收入

拉啦屌你老母

(更新) 新年第一日帶左帽之後 終於股起勇氣搵佢條女

離開左連登一段長時間 今日舊地重遊 見到熟識既面孔 真係喜不自勝 !!!!!!!!

[瘋傳]港女爆房自拍流出

成班傻系又freeride推拉抗爭？

《閃電傳真機》童星東東效力22年離巢：恨不得TVB即刻執笠

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牛奶妹與大番薯，今日屌左人食M記未？
左輔右弼，今日打左飛機未？

暗星都好講拉啦

呢個星期有冇人因為call左tesla 而發達？

追緊個女仔，佢好似好嘆咁